歡迎94-96既你加入我地telegram gp

/入群後請用1分鐘自我介紹，如不介紹者可能會被踢出谷！
資料必須包括：年齡，性別，返工定讀書

新朋友歡迎隨時加入我哋話題☺️定期上水講吓嘢，長期潛水員會被remove的喔～

Pish